我鍾意既人同時佢都鍾意我，係一個奇蹟黎

但無發生係我身上

我有

嬲呀

真係靠緣分
等下 等下自然有

緣份既野係你就係你 ...

等左成世

拜多啲神會唔會發生奇蹟呢

識多d人可能性大d ... 前提你要裝備好自己 ， 老土d講句

機會係留比有準備既人

多d祈禱lor

利伸：信耶

等埋下世la

一路都有準備
可能真係差祈禱

咁樣搞幾世都唔夠等

輪流轉

Join下行山團 做下義工咁 lor ... 助人自助 順便識下人 不過唔好抱住去識人或者搵女朋友的心態去Join 順其自然喇

唔會完

又唔會恨女既
都有出去擴闊下社交
不過幾乎都係好後生 一係好物質
唔係想要既果回事

常日發生喺啊囡身上

仲諗住入嚟祝福吓你

所以真係奇蹟黎

你肯入黎已經好開心

同病相憐

人就係犯賤 係都要中意d唔中意自己嘅人
明明出面仲有成個森林等緊你

成日都係唔鍾意既人鍾意我

岩啊 我有時都會諗 究竟應唔應該比個機會自己 比個機會人.. 可能真係會日久生情呢
唉 不過現階段 都係enjoy being single 好 寧缺勿濫

我d fd都話比個機會人比個機會自己 佢地見我單身咁耐都知我唔想拍拖啦

係好犯賤
入左困局都唔想出黎